成立臨時政府根本就係未富先驕

老土認同